2017世界百大美女公布，周子瑜進三甲超越Nana

〔記者陳立妍／綜合報導〕2017年進入尾聲，美國電影網站「TC Candler」公布今年的世界百大美女榜，去年勇奪第8名的韓團TWICE台灣成員子瑜，首度擊敗曾蟬聯2年冠軍的Nana榮登「亞洲最美」，亞軍為16歲的法國超模黛蘭布蘭多，冠軍則為19歲的美國女星莉扎索伯拉奧。 「TC Candler」從1990年舉辦「世界百大帥哥、美女」排行榜，除了從外表進行評選，並以文化背景、生活模式、公眾意見等多面向，選出「世界百大帥哥、美女」，榜單歷史至今已超過25年。

仲贏埋Nana

百大

淨係知道呢啲榜一定一個香港都唔會有

完全唔覺佢靚 仲覺得佢幾似馬嬲

佘詩曼就似馬嬲

呢啲應該正名做人氣榜/權力榜會好啲，問心就算講返韓國最靚都未必係佢，正如香港都有人靚但外國識你老鼠咪一個都無份囉

係咪我睇漏 點解會冇DUA LIPA

唔講其他 淨係同隊Mina都靚過佢啦

av女優入唔入得鎊

呢個都未算驚訝 Lisa 唔係差 但上埋榜去到第15真係諗唔通 因為呢種樣宜家係菲律賓泰國周圍都係 什至日本大把model 都係咁既樣

原來咁叫靚

其實呢啲榜係咪要俾啲錢先份到？專登做個人氣

早幾日係連登先輸左比雞排妹

雞排妹正佢好多

正同美唔同

連登幾時變左世界既指標
所有野都要經過連登班毒撚同意？

NANA no.1

計埋副偈，無得輸

ON9
言下之意即係雞排妹正但係唔美呀

百大美男冇我份，都唔撚公正

有時會有ANGELABABY

連登仔審美眼光準好多

咁有公信力

dada 曾經入過

點呀 踩親你主人條尾呀

發表下意見就比你話毒撚 你既自尊心到底有幾低

有冇全榜睇

馮盈盈都靚過佢啦屌

死毒撚收皮la

又比我發現又一隻比我踏到主人尾既狗

系 咁點？死毒能

唔係話起完個底你個留言就有分加架
自已有無睇下個po 兩句唔埋又雞又鬥大波 咁樣真係好客觀
同埋我話連登班毒撚姐，其實你唔係咪得囉唔洗搶既

佢計埋過往果一年既名氣/多唔多人認同佢，講靚當然大把人靚過子瑜

小妹都靚過佢

p到對大髀幼左一半以上

我個NaNa啊

每年Kpop 男女星有好多都上曬榜

周子瑜係雞係馬騮

因為條眉畫得好古怪 累事

真心
佢全裸係面前 十皮同屌之間
我真係寧願揀十皮
咁撚樣衰都話靚
同泡菜啲人造人一撚樣

癡撚線ga
molala提人老母

戈d人好無家教。。。

論副計加埋個樣nana冰有得輸

冇范冰冰？

Yoona都無

台狗又有得打飛機了

典解貢少禾地大日本既女星上榜架
禾地連登仔吾能服

泰妍都有佢反而無

阿蛇似羊

Irene輸比佢

蓮登仔：子瑜靚條撚

現實子瑜話比你地屌，十個連登仔9個淨聽都射左，淨底果個陽痿

呢個真

之前唔記得邊年陳靜好似入百大嫁

會唔會牙

自己睇

呢啲榜就算鬼數啦

有邊d榜唔係算鬼數

連登娛樂台

連登仔：周子瑜冇系TVB出現 = 討論價值

由第一年覺得係咪南韓公司比錢造出黎

韓星個個都係 有咩理由年年都咁多人

Av女唔係人？
大把靚過佢地啦

其實應該叫世界百大有名氣美女...
Hall of “FAME”

如果計世界美女，大把素人靚到仆街...

講咁耐榜都

同感

算9數啦 呢d垃圾榜
啱睇既人就用黎打飛機囉
佢話第一 唔通個個都覺得係第一咩

有年Natalie Portman 第一
我覺得佢當之無愧